金剛火速撻着台灣女星小嫻 大方認愛不介意女友曾失婚

39歲藝人金剛再有拖拍！繼4月與「國光女神」之稱的台灣藝人梁云菲（Nana）於4月突然在網上宣布分手後，今日（18/8）又爆出金剛原來已經火速撻着認識多年、擁有好身材的失婚台灣演員小嫻（黃瑜嫻）。

金剛接受傳媒訪問時大方承認新戀情。他透露5月在香港拍完廣告後，便回到台灣墾丁衝浪治療情傷。正好遇上身為衝浪教練的小嫻在墾丁餐廳打工換宿，兩人年紀相近又擁有共同興趣，故迅速發展為戀人。金剛亦指當時是「傾出個感覺」，因了解而決定一起，現時非常開心。

提到小嫻於2017年跟張惠妹舊愛何守正結束5年婚姻，金剛就不介意對方曾結過婚，亦不認識新女友的前夫何守正，直指「每個人都有過去」，重點是現在兩個人都開開心心。

而小嫻受訪時亦坦誠兩人正發展中，她透露自己單身快三年，所以想要勇敢一點，而與金剛相處起來很開心，兩人亦一直有保持聯絡。小嫻亦不介意金剛分手不久。然而，因為兩人才剛開始發展，所以暫時未有計劃再結婚，更笑說叫大家明年才問她，「但我們彼此都是真心誠意」。

不得了啦喎

屌 有聲

黃瑜嫻，中學時期最愛女明星，沒有之一
但佢居然會揀金剛，之前幾任唔係高大就人氣極高

屌你有聲

以前睇天才衝衝衝就係睇佢同艾莉絲條腿

金剛一定要講鄉音廣東話

哇 依個唔係仲老咩
以前成日睇

1980 年 3 月 9 日（40歲）

小嫻正過梁云菲

大波靚女身材好
金剛真係食家

老女人係正

冇子宮

經驗夠

睇D台灣新聞小嫻應該係個好女仔黎

100%性能力好勁

金肛擺明係賤男

好女仔?人地食仔多過你食飯
見唔見到上面D仔全部都係大哥級
可能離過婚又四字頭眨左少少值先要食金剛
睇死金剛食完就走

睇個樣一定好鹹濕

感覺似.....佢天生無子宮都好傷心

安全中出

無限中出

希望金剛唔好中出完就飛

麟曾孄絲

原本有鳩

以為會同娟姐， 咁一係我幫拖食左娟姐先

今次條女唔大波嘅？

黑到賓妹咁

無限中出，識玩

唔似40 keep得幾好wo
似30多d

小嫻正過哂佢以前啲女朋友

無子宮都可以發育咁好...
你叫班ipad港女情可以堪

結果兩個都離過婚

之前講到幾咁愛EX,
隔唔夠一季就搵第2個

師父明白了

金剛條賓周成日可以入靚西

玩下都要介意咩

小嫻好撚大波

天才衝衝衝

瘋狂中出!!

嚇一嚇

認真 呢條女雖然40 但正過曬金剛之前個d

無子宮，點做愛？

40歲先正

無子宮 卵巢都無埋
唔怪之得年紀大極都係得幾條魚尾紋
啲皮膚仲係少女咁

睇嚟你知識好貧乏下
借問聲你有中學學歷？

點解釋佢發育咁好

接龍 tempo ready go
請你聽我這樣說！

好似話生唔到 可以無限中出
到結婚生細路又換話
利申 小嫺我前女神

呢個正，中出唔駛即飛

又係大波妹

其實仲會唔會濕？

金剛幾撚識食

Who

我屌你老母閪，仆街金剛，食我女神

艾莉絲食完㗎仔食洋腸，唔知幾時轉口味

金剛簡直係人生贏家

金剛都幾撚勁 唔係靠樣

食女快到

台灣幸福賓周

性能力應該超卓

點解唔靚仔都溝到咁多女

所以何守正先離婚

冇子宮唔係冇陰道
啲閪水唔係子宮咇出黎架嘛大佬呀

難為你咁認真答佢

愈溝愈失敗，似足佢份人

冇子宮咁陰道最入係乜?

佢都係小豬班兄弟

肉

Cls 金剛真人好撚有型嫁，咪睇少佢喇

小香

其實食仔有幾壞

金鋼跟美女戀上 也是個傳奇狂想

金剛有無同小儀做過愛？

老棄婦 冇計

天生冇子宮咪condom都慳返

對唔住。。。我落地獄

陳芯芯唔正咩

想試下人猿掛

做女人冇黎M之苦,除左冇得生,好似幾爽

好過梁亦菲 波假 樣假

小嫻真心正
佢以前係巴哈姆特做果時已經有留意佢
佢喺巴哈做個期,我日日都上去睇
佢退出咗之後就冇乜點睇
當年嘅女神

呀，條撚樣食咁多索女

做明星都要食二手飯

正啊

小嫻艾莉絲

金剛唔係鳩下鳩下咁應該仲man過洗米華

關咩事柒頭？

夠驅風

無子宮=無子宮頸？

小嫻細細個已覺佢好撚正！

應該係：嘩，不得了啦喎

黑洞

好黑、又大件